###### ПИбд-41 Хуссейн Омар

# Лабораторная работа №6
### Тестирование
[Видео](https://youtu.be/VquaiMax9Iw)
## Нейронная сеть

### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, pandas, sklearn
1. Запустить команду `python main.py`

### Использованные технологии

python, pandas, sklearn

### Что делает программа?

Программа на основе данных из файла People.
сын обучает модель нейронной сети MLP Classifier.



